［長文憤入］一晚遇到五次鬼壓床

話說尋晚成三點鐘先瞓，日頭又可能飲左咖啡嘅關係，瞓覺嗰陣feel到個腦好似好清醒咁，可能正正因為咁，瞓嗰短短兩個半鐘入面，就遇到五次俗稱鬼壓床嘅情況，而且仲一次比一次感覺真實
（指我所見到嘅野，我個身郁唔到就肯定架喇）

首先第一次我係夢到自己行緊去某個地方條路途中，然後突然有隻鬼出現，跟住我就全身郁唔到（現實中），呢一次我唔係用左好多力就郁得番，我意識清咗少少，然後繼續瞓。

然後我夢到自己同我細佬去左荒山野嶺，佢話要露營，然後我就set左盞燈（夢入面我可以用念力控制盞燈嘅亮度 ）到我較到最高嘅時候，盞燈突然間熄左（有隻鬼出現左整熄嘅 ）然後我又開始郁唔到（現實中），今次我費左少少勁至郁得番。

第三次我嘅意識係好清醒（但我係發緊夢），我夢到自己起屋企，突然我見到啲好恐怖嘅野（只係記得好驚，實際唔記得遇到乜），我即係調轉頭想走，點知一野撞左落我老豆到（佢係突然間由冇到有出現，但感覺好真實，我直頭感覺到我地肢體嘅觸碰），跟住我又開始郁唔到，今次開始我已經好撚驚，我好用力，分開幾次chok隻手，先開始恢復番知覺。我嚇醒左，過左幾秒又開始瞓番。

第四次開始來料，成個過程好簡單，我feel到自己瞓起床上面，然後我見到床尾有兩條友望住我（佢地個樣一片模糊），我驚到痴鳩左線，我用力去拉張被想蓋住個頭，但無奈我郁唔到，我一邊念經一邊盡全力拉起張被，但我每拉一下眼角就見到佢地靠近我一啲，到最後我終於郁得番同醒左，但我見到佢地果陣自己好似唔係起自己張床，所以我認為只係夢+鬼壓床。我意識到自己可能好累先有咁嘅幻覺，於是繼續瞓。

第五次個迫真程度已經唔可以起發夢嘅層面討論，因為我係打開眼果陣仿佛仲見到佢零點幾秒。今次我夢到自己就起自己張床上面（其實係feel到），有個人面模糊嘅人就坐起我床邊望住我，今次我嚇到傻撚左，我個身又郁唔到，我係咁chok係咁chok我對手，隔左陣先郁到，我即刻打開眼，而起我打開眼果零點幾秒間，個影像仲未消散，個真實感令我確信一切唔係夢，我比較認為我係起醒嘅情況下見到咁嘅幻覺。

其實我呢幾年離都試過唔少次呢個鬼壓床嘅情況，但我從來冇見過影像，最多只係試過耳鳴，以前我甚至會覺得呢種感覺唔錯。

因為我自己都算係無神論者，所以以前我一直都將佢視為一個正常生理現象，都知道佢叫睡眠癱瘓症同發生原因，但今次個感覺太真實，真實到我醒左之後一直躲起被入面唔敢打開，因為我肯定我第五次唔係發緊夢，而係起清醒情況下見到影像，或者只係幻覺，但我起被入面果20分鐘，我真係驚掀開被會見到隻鬼仲坐左起到 好在隔左一陣我屋企人起左身，我先敢掀番開張被，確信自己係起現實。

By the way，我咁多個夢入面個迫真程度都係我成世人遇過少數嘅，而且我每次郁唔到，我都有好清楚嘅意識知道自己係太累而出現呢個現象，但奈何我係意識清醒，但又發緊夢。

傳聞中打側身瞓可以避免呢種現像 有冇人試過係咪有用？

一邊打段文，仲一邊起晒雞皮

多就會識應

試過係酒店訓 郁唔到 見到房開左門 走廊燈射入黎 好嘈 可能真係人聲啦 然後有人行埋黎我床邊 黑影黎 我好撚驚 合埋眼 到我郁到 就冇事 冇人 冇開門 冇光

我15 14歲就有呢啲問題 有時好密 有時間半年都冇 不過我嘅會好痛 通常都有野壓我腹部 腰位 就算我側訓都係有

係未依排精神壓力大啊

利申 比鬼責到慣哂 見到床邊有個人睥住我

可能係啦 ，我自修生離，hea果種，一方面驚衰多次，一方面又死都迫唔到自己溫書

其實鬼壓床到底係咩感覺，細個好多時候好攰既時候去訓教

就會有(類似)鬼壓床既情況，者係精神上清醒，而身體郁唔到

但細個唔知點解會心中係炆，跟住爆粗同格硬chok個人，就郁得返，跟住就訓教

如是者第二日先諗返會唔會係鬼壓床黎

你講嘅應該係喇，其實覺得呢種感覺係幾有趣，不過如果發埋惡夢就不了，醒咗都仲會嚇餐死

巴打 我近排都有同你差唔多既經歷
你之後又冇再係咁

呢排可能冇乜壓力，冇發生，應該都同壓力有關